[醫療保] 求推薦 自願醫保 或 醫療儲蓄

30歲男性 2萬收入
無煙無酒無叫雞
未住過院
公司冇醫保
未買過任何保險
應該買邊份 (真心求助)

PM 我傾下吖

歡迎隨便問

FWD agent
公司既醫療, 可以簡易核保
有d 仲有每年身體檢查比你keep track 番身體狀況

做開後生客/公司客/專業人士/公務員
有好多experience 可以share

歡迎contact